3M 7093 解禁

3M 7093 濾棉被列戰略物資
譚文豪：聯絡工業貿易署 成功爭取解禁